白目男嫖妓送蛋捲殺價 挨罰辯「我是抖M」

台北市楊姓男子去年12月與許姓女子相約在中山區某處民宅性交易，雙方原在手機通訊軟體約定價金1500元、時間50分鐘，但因最後只做了30分鐘，楊男因此只付1000元，許女不滿質問：「我幫你口交還盡力量來滿足你，結果你是怎麼回報？」楊男白目回：「1000阿，30分鐘，還送你一盒蛋捲。」許女怒報警，讓楊男被依違反《社維法》裁罰3000元，沒想到楊男事後還提告抗罰，辯稱「我是抖M」，但法官認為楊男的辯詞無稽，裁定異議駁
回。

裁定指出，楊男2018年12月19日透過手機通訊軟體與許女連繫，楊男傳訊說：「那你可以虐我的老二嗎？」許女回：「你不會痛嗎？是可以。」楊男再傳：「1500？」許女回：「好。」楊男再問：「啊是兩小時嗎？」許女說：「50分。」

但完事後，許女傳訊楊男質問：「我幫你口交還盡力量來滿足你，結果你是怎麼回報？」楊男回說：「1000阿，30分鐘，還送你一盒蛋捲。」許女不滿楊男說好1500元卻只付1000元，通知警方前來逮捕楊男，警方搜出楊男、許女手機對話紀錄，認定雙方確實約定性交易，裁罰楊男3000元。

但楊男事後又不服處分，向台北地院提出異議，他辯稱沒有與許女性交易，對話紀錄中提到「虐我老二」的原因是：「我是抖M，意思就是喜歡被罵和被欺負，所以我才叫她虐待我。」但法官認為對話紀錄顯示楊男、許女有達成性交易合意，況且警方介入後，楊男還請員警幫他向許女拿回1000元，可見確有性交易行為，警方裁罰合法，楊男異議無理由，裁定駁回。不得抗告。

估啱地方

啱國家

唔係話針對邊到人，不過台狗男得確好撚岸鳩

咁許女收唔收得番份尾數